老老柒柒，放完假之後學生要自動罷課

而家咁嘅時勢，政苦都唔封關
更加唔會停課，所以為咗自救
請各位家長&學生自動罷課
一間學校成千人，一個中招又返學
我就真係恭喜你
所以
請主動罷課

光復香港，時代革命

P牌推唔起

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

推
今年考dsemock都未考完
但唔想死住

+1